有人話 可憐之人必有可恨之處

計我話 可恨之人必有可憐之處

即刻駁嘴

無駁嘴都收負評